喂有電話既攞岀黎睇下直播

真係好走啦而家有得走

有心理準備一陣真係暴力清場

同記者講明，警犬準備做野喇